花生敏感 馬浚偉慘變孖膶腸

慘慘，唔小心食花生都唔知，咁就變左做孖膶腸

今天凌晨，突然覺得嘴唇麻痹，找鏡子一照，發現嘴唇紅腫，口腔也腫起來，手掌也變得通紅……本以為是偏頭痛藥的副作用，結果今早醒來，更見嚴重，於是馬上去醫院……醫生診斷為嚴重的過敏反應，要馬上打針，因為可以很危險，最嚴重可引致窒息……這是我有生以來第一次變成「孖潤腸咀」，我知自己對花生過敏，但沒想到會如此嚴重……」他表示以後我會完全戒掉花生，並提醒有過敏症的朋友，要小心飲食，因為後果可以很嚴重很危險！他還打趣說：「不是只有梁朝偉才有孖潤腸」。

關我撚事咩屌你老母 條馬撚點樣我唔想知啊

你又知佢馬撚

煩膠

有無搵啲契妹呵返

ON9仔一名

笑撚左

以為rose ma

咁你又入黎？
見到你呢d撚樣就好笑，唔想知又要入黎，出邊大把post 你冇興趣既又唔見你入去大叫我冇興趣知啊！

On99

死咗未？